# # AcceptedImport

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**correlation_id** | **string** | Identifiant du destinataire fourni par le client | [optional]
**id** | **string** | Identifiant du destinataire généré par api | [optional]

[[Back to Model list]](../../README.md#models) [[Back to API list]](../../README.md#endpoints) [[Back to README]](../../README.md)
